睇直播狗屋新玩法

睇直播個女人錄音係大聲公喪播
一個大聲公都令到佢地癲咗舉橙旗
萬一有返百幾二百個收埋係咁播
佢地係咪會崩潰

如果住狗屋狗宿隔離，熄燈放係窗口播

如果係班街坊一齊播

出街會比人開槍射 籌錢買大聲公用人間屋玩啦

721 831